只知道是林鄭拿著襟花

將品客預留在場地之下